覺唔覺得武漢政府做法好合理？

支那人本身就應該困住佢哋

輕輕一推

再推

其實依個方法唔work 拆左隻門咪得

整塊鐵門，出門鎖